終於儲齊左一套復仇者聯盟嘅日本版可樂

男朋友一直都好鍾意復仇者聯盟。
佢見到呢一套可樂就好鍾意！
但佢去咗澳洲旅行儲唔到，
我行勻左成個九龍東嘅759。
終於幫佢儲齊左啦！

好開心

有冇巴打都有儲？

下 完全唔知有呢樣野
759有得賣?

我都有儲，之前搵得好辛苦
btw 樓主係好女友

有呀 不過每間鋪啲款唔同

無star lord?

真係好靚

冇啊 佢一set得12款

得倖存者

就係咁先覺得好型！

仲有冇呢？

應該仲有㗎 你可以去759睇吓

點解咁多負評

最近好似返多左貨，間間都多左，之前一間759得兩隻款，搵到想死

連登多單身狗，唔抵得樓主

我試過買罐特別版可樂放喺屋企擺
但係放咗幾年之後
有日發現佢自己開咗罐
點解會咁

幾有心嘅，但之後點打算，開咗就唔完美，唯有儲到過期都繼續唔開？

幾時先遇到樓主咁好既女人

放得耐d 氣會噴出黎，
所以d人買返黎吉穿個lone放哂水先
擺

已加開始儲仲儲唔儲到

你男朋友迷得呢D超級英雄片,好打極有限

唔通咪你哩條on9仔咩柒頭

*迷

儲到，每間都有唔同款
我啱啱行咗幾間就買齊
Btw，其實港版矮罐個面係反光，閃啲，靚啲
搞到又心思思想買埋

個公仔好似係一樣？ 但港版好似得7款..
介唔介意講下你行左邊幾間？ 打算聽日香港阿信屋一日遊